又係歌詞嘅時間 入黎 擺低一句

總有一首歌係不斷loop
總有一句詞係不斷loop

我先 Be cruel to me cause I'm a fool for you

もう少しだけでいい あと少しだけでいい
もう少しだけ くっついていようか

Lonely Lonely Christmas~

誰又騎著那鹿車飛過

誰よりも キミを想う 強さだけは 負けないのに いつも

一二三 牽著手 四五六 抬起頭

想說我沒有志願
也沒有事情好消遣
有一個人能去愛
多珍惜

多珍貴

構わずに 構わずに 話を続けてよ

別講想念我 我會受不了這樣

我一路向北 離開有你的季節

my name

或許是對象面形容貌也似你少許

okay

On and on and on

We don't talk anymore
We don't talk anymore ~

天青色等煙雨 而我在等你

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

為一張臉養一身傷

Love your curves and all your edges, all your perfect imperfections

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

有沒有 有沒有
也會有一點心動 的時候 但是說不出口

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

我最近都係 狂loop呢首

分手要狠

分開簡單抺去往事極難

明白到遇上你盡力也只配病場遺憾

明白到遇上你盡力也只配有場遺憾

我後來都會選擇繞過那條街 又多希望在另一條街能遇見

為何你還來撥動我心跳

開始時捱一些苦 栽種絕處的花 .

屌你老母撞到我部電話吧

不懂說話 只可以對你笑

何必那麼的慌張 有時清醒才是錯誤的決定

我要屌屌屌屌屌撚到你反西

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好

希望他是真的比我還要愛你

個post好嘈
Btw 命運從未預告 迷糊的國度

今晚你黎唔黎

你冇撚得話唔制

但你不辭而別留下命裡缺憾 仍想起

我過去愛到要死 既然犧牲不起 不如愛你

為何不浪漫亦是罪名

Why you have to go and make me like you

This is a feeling I'm not used to

I'm so mad at you cause now you got me missing you

將個膠笠戴落何b仔

Mk妹歌

我很想找個人 對我說別怯慌

過去18歲沒帶錶 不過有時間

Your words cut deeper than a knife

我間中飲醉酒 很喜歡自由

寂寞在流動 某些真的假的夢

我吻過你的臉 你已經不在我的身邊

Say something Im giving up on you

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

曾被你激情的感染

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

最後已事過境遷

I am still waiting
For you to come back to love

寧願沒曾經

得不到多麼好 當得到不怎算好

我想放成段，一句無咁正

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

依然相信 將來再必可

我反而係呢句「歷歷在目 錄下年鑑」

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

前前前世已在尋找你

盲目地一面療傷一面偽裝歡喜

手中緊握車匙 追不到往事

最後一次 想念著你

兩句得唔得

從前従前 有個人愛妳很久

但故事的最後妳好像還是說了拜拜

愛情 常向窗邊低訴
恨他不知道

陳庭佳陳庭佳

これが恋だとしたなら 孤独という強さなくしそうで

甜蜜是這戀愛預告

いつでも探しているよ

你沒發現靈魂在你身邊 把你都覆蓋
腎仔

摩擦 摩擦 摩擦

回憶都是我 好不了的傷口

人本來就寂寞的

Thinking back and wondering
Why I'm such a fool
For loving you

聽說太理想的一切 都不可接觸

我假裝過去不重要 卻發現自己辦不到

再也找不到擁抱的理由

誰叫我要靠別人待薄才配

我現時自己肯做飯，悶極時自己可浪漫

好羨慕你能擁有 別人的天長地久

何苦昨日愚昧留下明日虧欠

拾い集めた後悔は涙へと変わり oh baby

All I Want For Christmas Is You

如何承受這好奇 答案大概似剃刀鋒利

七八九 我們私奔到月球

每次退後又錯過你的世界一點

Me too

我會消失 讓自己一個抑鬱

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

還不夠絕望 尚可更絕望 留給我日後用來形容前面境況

日拼夜拼 忘掉了 為什麼高興

生生世世又是誰 揮都揮之不去 始終有你棲息於心裡

燃著的花火 註定最終會破滅

曾付出 幾多心跳 來換取 一堆堆的發票

落那日你沒離棄我 已是某段情歌

其實你都係想收兵姐

平復情緒 默然承認宿命

從前從前 有個人愛你很久

everytime time i close my eyes..

夜長 夢很多 你就不要想起我

在某處另一個你 留下了
在那裡另一個我 微笑著

瞇似是你 看似沒法一起

遇上你我變得罕有我踏上奇遇裡漂流

自己孤單還要天天唱著情歌

想起 那一個夏天 那不是那不是那是冬天

I know I am not alone
i know i am not alone

Alan walker-alone

So this is heartache

So this is Christmas
I hope you have fun.

為你寫的歌 教聞者不心酸直行直過

我沒有運氣放大自私的失意

But I'm a creep I'm a weirdo

Lonely lonely Christmas

怎麼覺得苦澀有點甜甜的

為什麼你的身邊 我的身邊 不是同一邊

花笑獨欠人不見

天也老 任海也老 唯望此愛愛未老

Are you calling me, are you trying to get thought

懷著樂觀總有轉機

無奈有些火花纏着時光 沒法消逝

你還要我怎樣 要怎樣

仲有

我寧願留在你方圓幾裡 我的心要不回就送你

凋謝的從前埋藏在深邃的地平線
怎奈昏黃路燈整夜照射沸騰的思念

我可以很久不和你聯絡
任日子一天天這樣的過

你是千堆雪我是長街怕日出一到彼此瓦解

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開

人所謂熱情流露 最終亦為一抱

苦 不想分手只要吃些苦
殘葉碎花多看顧 多看顧 難完全乾枯

心中的牽掛
悠悠講給天空知
每一串夢兒
埋藏我的心事

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情

人人常歡笑，不要眼淚掉

我會相信一切有盡頭

嫌棄我嗎 輪廓太差
憑你掛嘴邊一句話
然後 像天亦已經塌下

that's why u go away I know

逐晚倒數為見你準備 願你快點又與我一起
寂寥足足一個月 由電話減少距離

遲早可給你看得起

對於友情 對於愛情 我都會任由 任由它自己飄走

相信我，再擁抱我
不要走，請不要走
直到約定溶化成笑顏
直到我看見生命的絕對